永遠七日之都會否係本年神作？

廣告舖天蓋地
但無白貓操控

如果同大陸版完全一樣嘅話咁就垃圾到試都唔使試